<求解>屋企人去醫院睇醫生，比醫院問屋企人資料

屋企人做野整親，keep住有覆診

想問有咩情況係會問屋企人資料

多數入院要緊急聯絡人就會問

但吾係入院
仲問埋屋企有幾多人
電話係咪xx開頭

唔明, 你即係話你屋企人A 去睇醫生, 問A 屋企有幾多人, 同埋A 電話係唔係XX開頭?

係

我屋企人去睇醫生, 有時都會問佢個電話仲係唔係XXXXXX, 屋企有幾多人就少D問